男友疑「偷食」 梁嘉琪默認分手：我已一個人上路了

【星島日報報道】無綫小花梁嘉琪與電台監製金志堅(阿金)拍拖四年，嘉琪更視對方為結婚對象。不過最近有報導指嘉琪男友疑似「偷食」，該小三更將同阿金約爆房的whatsapp內容公開，又指阿金搞大咗佢個肚並準備去墮胎！

對於此事，梁嘉琪今天終於透過社交網交待。梁嘉琪在社交網甫了一張獨自身處樹林的相，並發長文默認已同男友分手：「感情事本來的我一向都不張揚，幾時開始不說，甚麼原因開始不說，幾時分手不說，甚麼原因分手也不說，當中的來龍去脈怎說得清。但今日，有必要交代一聲，免得令關心我的人擔心。兩人的問題早已存在，但畢竟，幾年感情，中間大家曾經努力過，最後，我還是作了個瀟灑一點的選擇。現在，可以說的是，我已一個人上路了。現在，我的心思都放在我的工作上，家庭上，別人的事我沒有回應了。現在的我，不用擔心。對於未來，還是充滿期待。人生，還是有很多值得追求的事情吧。在這裡，已向你們說了我心中所想，今後，不再回應了，讓我做回那個低調的我，那個只想跟你們分享工作的我，好嗎 多謝你們每一個人的關心，全收到，在心中」

星路已經麻麻，仲唔趁機炒下新聞咩，cctvb打手們出黎啦！

邊個呀金

吉野妹，鄭欣宜紅字user召喚

早霸王

wfc cctvb g

Whatsapp內容公開左係邊

我一向唔鍾意呢條女
一樣衰
二作狀
三無賣點
四扮曬嘢

佢真心樣衰
是非精樣衰排行
秀雯=琪=心穎＞麥＞bonnie ＞盈＞靚湯

好似要買雜誌先睇到
上網搵咗陣都係得個封面幾句

想幫瓜皮賣單

人地問佢佢唔出聲就話默認姐
佢自己主動講叫主動承認啦下話

7仔見到某雜誌封面有
個第三者仲比雜誌寫受害者，明明係佢自願比人中出，咁都叫受害

小你老母三

阿金原來咁仆街

樣衰

:俾我埋單

抵撚死, 死煩膠, 同乜乜恩一撚樣煩

篇文有啲鄺仔feel

好慘

瓜皮

被嘲為CCTVB的無綫致力為佔中維穩，旗下藝人則各有立場，梁嘉琪昨凌晨無懼公司壓力在微博挑機：「我想講……學聯可代表我。」她昨在電話說：「見到一班學生不卑不亢，好贏得民心，好proud of班學生，佢哋對未來發展出一份力。

第三者個條女一定係死藍屍

好撚樣衰

睇到我好尷尬

上路

大小姐你好
好少睇雜誌 通常網上有得睇就睇
無得睇就算
一陣經過去打下書釘先

今年新年得返火火

商台監製係咪搵好多???
有女肯俾佢中出咁爽嘅

其實我覺得佢幾靚，點解個個話佢樣衰

唔好唔差無咩特點。對比ali 靚湯咪比人話

有無好心巴打影上竹水

唔關事 無對比由佢係tbb出現時已經覺得醜
我同屋企人都覺得佢塊面好似凹入去咁 扁口扁面唔靚

其實佢唔差

由藥煲個陣已經留意佢

加油

角色黎姐

佢真人幾靚 好可惜
俾謝安琪撬走張繼聰今次帽事

點解而家咁多人偷食

黐撚線 明明係條女戴綠帽 都仲可以講到佢抵撚死咁

好似渡邊麻友

瓜皮撐佔中
人又善良有愛心
好過垃圾牆頭草fyy啦下話

難怪今年冇佢，明明上年前年都有

又話人地樣衰又乜，九成d傻西女user葡萄人地
佢唔係最靚最標青但一定順眼唔樣衰

瓜皮隻腳正到痴線

點解呀

完全同意
重有做今日vip主持作狀到不得了

係樣衰，個樣好醜呀
做主持作狀
佢可以搵咩做賣點

藥煲咁正都唔識珍惜

要好好珍惜香港地仲咁高調支持民主派嘅藝人

一個賣銀聯
一個賣支那寶

你地唔要唔緊要，我埋單

Gem 賓穎 -連登仔：瘋蝗漿，賣港
Ali 瓜皮 mayanne -連登仔：有job唔接咩

差d 以為係sergio 果個

其實個人樣唔樣衰有咩所謂 又唔係你女友
做藝人肯撐佔中算係咁 人品好
其實賣銀聯冇咩所謂 本身香港都有左好耐 反而alipay真係有d反感

原來佢同阿金拍拖

標題要為Gigi，入到黎要為Toby 點知望真啲 兩個都唔

其實唔係差，連登仔食開咩女

涼瓜皮

一路覺得梁嘉琪唔係靚
認同有巴打話佢扁口扁面 藥煲果期仲幾煩膠
不過接觸過真人 佢好有禮貌好nice 仲幾爽朗
而且完全唔覺佢係鍾意做新聞果類人
真係默默耕耘果類 就算當年比人影到佢同金拍拖
梁嘉琪都好低調回應 輕輕帶過 唔會點樣提愛情

之後見佢高調撐雨傘 又係ig叫人投楊岳橋
雖然我麻麻地楊岳橋 但起碼肯表態先 冇乜幾個藝人會
同埋幾乎年年六四佢都會去集會
就算去唔到都會表達支持 叫d人唔好忘記

你都可以話佢左膠既
但佢公司係cctvb喎 算係咁啦
我覺得佢都幾慘 tvb多左咁多後生女
就算班是非精都20出頭 嘉琪36啦
以前都有劇拍下 而家機會只會比d後生搶晒
可能佢本身諗住等嫁 點知遇著個大仆街

純粹覺得唔靚姐,
呢件事上好明顯被帽係慘.

以前張繼聰謝安琪結婚個排,
會覺得呢個女人幾好勝囉.
不過依家可能人大左所以低調咗.

估唔到阿金會偷食, 仲以為佢係純品男仔.

都幾正呀

屌你老母咁都負評
佢唔靚唔通你靚呀

其實佢幾正

嘉琪bb

都唔夠黃心穎扮野啦

好慘 睇咁多留言 明明被帽既係佢 就因為佢唔夠靚就反而變成眾矢之的 如果小三個樣公開埋而且係靚女既話 呢到實大把人會盲撐呀金做得岩呀 邊個唔鐘意靚女？ 陰公

有得屌我屌
不多說

慘就黎四張野冇樣冇身材把聲又煩
仲有冇人埋單

對唔住呀 瓜皮 我錯了

我唔應該咁話你

上連登勿認真

又話公開左對話
但google極都無

要買本東周先睇到
網上得封面個幾句

無錯
冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

你咁講，
大部分藝人都唔駛話靚。

係㗎
90後藝人外貌質素奇差
尤以港蛆為甚

出軌者不得好死

加油！

好鍾意睇佢

做咩個個屌佢 明明佢先係受害者
利申無睇無線

條佬咁賤

原來佢同張繼聰一齊過？
唔睇呢個post都唔知

雖然佢藝人黎講唔係好靚
但覺得佢個人好有自己嘅原則
會為自己認為岩嘅野企硬
呢類藝人唔係好值得支持咩

T小姐好撚淫鑊鑊中出

之前張繼聰果單都帽帽地架喇
希望佢得到真正幸福

睇個對話都好伏 正義之師森美有咩回應

離題 佢d中文都幾差

瓜皮真人其實幾靚

有冇詳情 我只知係人妻主動溝張

雖然佢唔係好靚
但係係個善良而又敢言既人 藝人黎講真係算罕見

記得以前森美佢哋成日都話阿金似洪天明

瓜皮性格咁開朗都比你地講到咁

呢個相都係鐘意玩女

大叔

我屌

有冇T小姐相???

反而想知t小姐點既樣

佢情路都好坎坷下，記得之前好似同張生拍左好多年拖比人飛。

其實當年呀kay好似係第三者

淫k身為耶教徒晚晚都肯俾張生中出灌精，最後搞到奉子成婚，瓜皮點夠鬥

唔知森美點睇呢？
快啲係早霸王講吓啦，佢咁有思想，咁正義

佢雖然唔係咩靚女 但情路真係慘
不過 算啦 識個好人會好d

佢同小儀果陣好似成日讚阿金好仔架喎，依定仲邊敢講呀